2020共惠帝習豬頭已登基2年，召喚了十災

行軍蟲，豬瘟，鼠疫，新肺炎
外資撤走
失業急升
加強監控
1984
民不聊生
對外大撒幣，揮空國庫
侵佔私有企業轉國營
號稱反貪打腐，瑞士銀行百人萬億
家屬富可敵國
學人打貿易戰，被美國打到簽喪權辱國條約
這樣目不識丁豬頭竟然巍然不動
求其一個常委都想取而代之
還有一個齊王王歧山虎視眈眈，想黃袍加身
毛病不改
惡習難除
清君側
係時候八王上位